香港有咩地方係無咩人

？

我屋企

認真問

你自己間房

東平洲 東龍洲